事實證明英超埋沒了迪比

最聯幾時回購

皇者曼連棄將都咁高汁
正選個班一定更加屈機啦

阿仙奴有藍斯
利物浦有can子
曼聯就走佐迪比

還有我嘛

9場法甲5入球2助攻
仲要3場係後備嚟

你剩係識柒住入波
冇得比

好撚靚呢球真係

獌走寶了

痴撚線

一億回購啦

似係獌聯埋沒左迪比

用普巴換啦

曼好似有優先回購條款

我係迪比都唔簡番去啦
里昂而家上正軌

Cls

fifa式咬腰自動導航

法卡奧，迪馬利亞 一走踢到識飛

法卡奧去左車仔果期點飛？

起飛時間耐左d姐